{
    "file": "wire\/modules\/Process\/ProcessPageEditImageSelect\/ProcessPageEditImageSelect.module",
    "textdomain": "wire--modules--process--processpageeditimageselect--processpageeditimageselect-module",
    "translations": {
        "5d13ae1a65403891ac0fe044f3acc865": {
            "text": "T\u00e4ll\u00e4 sivulla ei ole kuvakentti\u00e4. Valitse jokin toinen sivu, jolta valitset kuvia."
        },
        "64a201e91bd521f5640318d844920b31": {
            "text": "T\u00e4ll\u00e4 sivulla ei ole kuvia. Sulje ikkuna ja lis\u00e4\u00e4 kuvia tai valitse kuvat toiselta sivulta."
        },
        "83ea3ed3245ed2ce30aabecdc6b4d354": {
            "text": "T\u00e4m\u00e4n sivun kuvat:"
        },
        "48448404ecc9e95975b334dbe421c0bd": {
            "text": "Jos haluat valita kuvia toiselta sivulta, valitse sivu alapuolelta."
        },
        "48ccf48dcf2218a413ce473262f21a0c": {
            "text": "Leveys:"
        },
        "e933dc24fb245d863a43b4fefe9b45f5": {
            "text": "Korkeus:"
        },
        "e853a6aca1b442d161c2642e88346bf9": {
            "text": "Ei tasausta"
        },
        "811398cb1e49b4f45851cc25fcc6501f": {
            "text": "Tasaa kuva vasemmalle"
        },
        "ad68675da1db2fb44a8d1cabcbbbb65e": {
            "text": "Tasaa kuva oikealle"
        },
        "e36098607b9dd3b6d7107a449b6a25bd": {
            "text": "Tasaa keskelle"
        },
        "d7e02762cdb4621a77388689b2ee53c0": {
            "text": "Linkit\u00e4 kuvan alkuper\u00e4isversioon?"
        },
        "4e641cf2fc3e46719b2e78d8ab8c6c2e": {
            "text": "Voit my\u00f6s muuttaa kuvan kokoa vet\u00e4m\u00e4ll\u00e4 oikeasta alakulmasta."
        },
        "b5a7adde1af5c87d7fd797b6245c2a39": {
            "text": "Kuvaus"
        },
        "36171be725b020fde0f22b3ceb047280": {
            "text": "Kent\u00e4t joista ei voi valita kuvia"
        },
        "fd8d17a2ebc3643f78fc97b8e5c3a7f3": {
            "text": "Kirjoita kenttien nimet (v\u00e4lily\u00f6nnill\u00e4 eroteltuina), joista ei voida valita kuvia."
        },
        "63c7dee42e04e2757472031aa7164d81": {
            "text": "\u00c4l\u00e4 lis\u00e4\u00e4 leveys- ja korkeusattribuutteja kuvatageihin?"
        },
        "5a8f9d5840811602e6806392ffef0523": {
            "text": "Oletuksena moduuli lis\u00e4\u00e4 leveys- ja korkeusattribuutit <img> -tagiin. Jos k\u00e4yt\u00e4t sivustolla responsiivisia kuvia, kytke t\u00e4m\u00e4 pois p\u00e4\u00e4lt\u00e4."
        },
        "9909fb0aacb4a219f4b3cb8f57f63a87": {
            "text": "\"Tasaa vasemmalle\" -luokkanimi"
        },
        "5e37ad68682589a77a924cdffb018f23": {
            "text": "\"Tasaa oikealle\" -luokkanimi"
        },
        "9d2836f3ff372cd7964b90d118710202": {
            "text": "\"Tasaa keskelle\" -luokkanimi"
        },
        "6cefecef91de145c3ca72fb3d5e59702": {
            "text": "\u00c4l\u00e4 luo pikkukuvia"
        },
        "a60c49010df18fff7f99db0d0d5a1522": {
            "text": "Jos valittu, kuvan valintaikkunassa n\u00e4ytet\u00e4\u00e4n t\u00e4ysikokoiset kuvat pikkukuvien sijaan."
        }
    }
}